我有個警察朋友上個月計埋加班錢，工資15萬港幣一個月

佢仲要唔係企前面比暴徒打到受傷有額外獎金

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

Fatfatla diu

好人好姐有差佬朋友

工資？

咩職位

藍衫

波台啲戇鳩唔駛理啦

高級犬員?

記得交稅呀

狗：
你交幾錢稅呀
我一個月就食晒你筆錢喇

唉屌唔想交稅

親，你能把這信息轉發上weibo嗎

請善用起底功能

5糧？

加班？
工資？

咁唔公平 d公安都係得幾千一個月
我係公安就打9 d 香港黑警喇

吹啊
鬼叫你班垃圾港豬做東亞病夫
一見警犬就走佬
又有得打又有糧出
仲要成班唔還手

打完仲要打飛機話自己有民意
現實就係比人扑多兩錢重
奴隸基因始終都係奴隸基因

下個月就比公安取代

真快手

哩到好多人唔明

黑警同班暴徒扯貓尾做戲呃錢 依家連大陸人都知道

中文好難架 一早叫你學好D
未學好唔好出黎柒啦
返入去啦

警察
朋友
加班費
工資

on9之前咪有新聞出過有上限㗎

工資 兩個字露底啦

工資??????

咩撚野工資呀? 一係叫人工
一係叫出左XX蚊糧
工係老母咩
支那佬?

暴你老母徒

朋友？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

工你老母資

唔怪得公安要落黎開OT

真的有15萬 我的警察朋友私下也在笑公安們
愛國來支援站在第一線抗鋼珠抗棍
結果每月只有數千塊
警察站後排 混混水就有十五萬

下次見到公安
唔該爆一爆警察人工俾佢哋知

有命享至好

中國的5糧~~~液

暴你老母臭閪咩

無圖你講你老母做雞賺左100萬都得啦

近呢幾年上兩登都多咗堆用字奇奇怪怪嘅人
咩工資 飲料 內褲

冇咁多掛
識人做消防
話唔會計到咁多

真定假，咁撚多

十萬上限呀on9

暴徒?

「我交標準稅率」

奴性重

原來啲警犬企咁耐都唔清示威者係搵OT 錢

暴徒???

你仲信啊 傻閪
大佬 政府仲會跟規矩做野咩

狗改不了吃屎

暴徒
加班
工資
到依刻仲有警察朋友

躝屍趌路返微博啦
廣東話都唔識多隻

你來自廣州?

支那仔我屌你老母, 你地落地獄洗,一係同個仔一齊睇醫生用啦

爽歪啦

政府咁好，唔會拖比醫藥費同安家費嘅

咁唯有令到佢有錢冇_享

佢應該冇乜機會用

屌啊

留返做帛金啦叫佢

暴乜撚野徒

好出奇咩
殺人放火金腰帶

下個月個個一百萬 你吹咩
講呢d news 有咩用
大家抗爭
就要俾呢d on9 news 帶走風向？

林奠盲撐
大把錢大把好處啦 一定架啦

五大訴求
講一世啦要

你地班人到底有無腦架
仲關心d on9 news

你講咩撚野呀 咩暴徒 咩警察朋友呀 你含撚啦

朋友

我當佢3柴再加額外補水
都唔會去到15啦

暴你老母

我做政府工，dsoa係有上限架
唔係得佢地有架

公安企最前先得個8千蚊人仔
香港警察舒服搵錢

我都打咗個突依家d學校咁教㗎？

是撚旦啦，佢100萬一個月都唔會改變到啲咩

維穩費

大陸仔

ot咁多錢多成5-6倍喎
白衫個堆咪仲誇

如果班公安知道做香港黑警咁好pay，仲唔割席取代香港黑警
班公安1個月都唔知有冇1雞人仔

工你老母個資呀.

手牽手條片字幕打 素質
我開post屌無人理 已經蝗化晒

警權無上限
你有無證據證明到先
無就算啦
仲講法律

dklm
有我成年人工

DKLM！聽能到嚟d嘢，真係火都嚟！仆佢個街！

是撚但啦 黑警

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

加班 工資

警察朋友?

樓主勁撚柒

而家明點解黑警要故意挑釁啦。冇晒示威就冇咁多錢。

同佢割撚左未呀？

有錢無命享

明顯傻仔POST啦

有無請你食飯
啲錢你有份比

祝佢地嚟緊幾年都可以每個月搵15萬

沒有暴徒 只有暴政

工你老母資呀 返大陸啦

我同事 白衫。
話呢d錢 當出埋比佢地老婆

咁要錢
姐係手足唔洗怕整傷佢無錢睇醫生了

有無人fc到
樓主

你仲同狗做朋友？

推

政府用錢買佢地繼續效力者

o p 係大陸人 ?

咁樓主朋友今個月咪要交好多五險一金囉？

他媽的我覺得不行

樓主仲同警察做朋友

狗係人類嘅朋友 警犬唔係
搞返清楚

4000蚊 好似

唔怪得有犬扮暴徒周圍搞破壞 又扔汽油彈
原來夾埋拎多啲錢

仲同狗做朋友

真，仲有大波man幫兄弟們打手槍放鬆下

加班錢
其實無圖我話自己球星收入都得
但個個都著左魔咁。。。

袋穩d, 好快被人清算

其實黑警唔識玩
坐地起價50萬/ 月啦, 中聯辦唔肯俾就按章工作
驚秋後賺夠咪RESIGN囉屌

賺多d黎醫cancer姐

工你老母資
加你老母班
暴你老母徒
躝返微博啦支那佬